%!TEX root = ../bericht.tex
%!TEX TS-program = pdflatex
%!TEX TS-options = -shell-escape
\section*{Teilnehmer des Projektseminars}

% Hier alle Namen eintragen; die Syntax sollte klar sein…
\begin{sortedlist}
	\nameitem{Erika}{Mustermann}{e\_must01@wwu.de} 		% <-- Unterstriche müssen escaped werden!
	\nameitem{Jannes}{Bantje}{j.bantje@wwu.de}			% <-- bitte löschen, nur zur Demo der alphabetischen Sortierung!
\end{sortedlist}

% Diese Liste muss höchstwahrscheinlich angepasst werden!
\section*{Betreuer}
\begin{sortedlist}
    \nameitem{Prof. Dr. Jan}{Vahrenhold}{jan.vahrenhold@uni-muenster.de}
    \nameitem{Fabian}{Dütsch}{fabian.duetsch@wwu.de}
\end{sortedlist}